1.2022年预算 7.5万元
### 政策依据
2016年4月14日 全国老龄办、民政部、财政部、中国保监会联合下发《关于开展老年人意外伤害保险工作的指导意见》（全国老龄办发〔2016〕32号），要求各地开展老年人意外伤害保险工作，逐步建立和完善政府支持、社会捐助、个人自费投保相结合的老年人意外伤害保险制度。

***池州市*** 《关于深入开展银龄安康行动，全面提升老年人意外伤害保险工作水平的通知》（池卫健〔2021〕54号）

***升级方案*** 
1.保期1年
2.保险责任：保期内因意外伤害->身故或伤残，最高赔付2W元；